屌，無圖無Fact Check咪撚亂傳Fake News

前線面對黑警開鎗都唔撚驚
黑社會驚你老母